有冇人去過東華三院聯校運動會？

好懷念

有得𥄫仔 又有得𥄫女 是多麼的青春

屌，去過
學校規定要去幫人打氣

小西灣？

十八間一齊整人浪

係呀 個到熱到仆街 但上去又到凍到仆街既地方

6年前 一放lunch 個個商場就逼滿哂人
要去海旁食

當年喺大球場，玩雙人跳繩攞銅牌

我地訂野食
成班一齊食好溫馨 秋季旅行feel

呂中

個時去 好似要 5點幾先走得 搭埋車都6點幾先到屋企 不如留係學校 345就放學

不過題外話 相比大專學界田徑 東華聯校 大型好多

屌你老母
一放lunch就冇野食
屌你老母
學校又逼撚要人住去

等車食飯都係慘 人龍到一個點

個陣學校當日有一半人請晒病假

雖然個陣好憎呢d活動，但依家就好懷念

最遠係邊間東華學校去運動場

好多女女㗎

我元朗去小西灣

一定係屯門辛亥年

一定係上水粉嶺個兩間

一定係Lks

一中舊生

人浪勁好玩

邱金元好中意抄我地一中d Slogan, 頒獎仲會噓我地

唔知大家記唔記得吳祥川有班著藍色衫既marching band會做開幕儀式

我就係其中一個

SCGAW

冇錯，一定係甲寅年

利申：甲寅校友

邊屆

十二中lm

出面間老麥年年都逼到爆炸
好記得我地PE呀Sir好鬼火爆
好似一入唔到6強就狂鬧人

same here

二中 六年只係去過一次

wyy

電視播校歌

人浪

仲以為講小學

利申：電聯會下午校校友

唔知點解啱啱好六年都唔駛去 每年學校都派唔同Form去，有一年到自己Form，又淨係派隔離班去

Hi

KYD

師兄邊一屆

田徑隊？

你地唔係有專車接送返去架咩 年年最早走添架喎

最早走都唔代表近架嘛

肯定去程要自己去 回程唔清楚

同埋遠先要早啲走 打風都係新界離島最早撤退啦